利記頭痕 比利貼紅軍贏英超冠軍

羅拔臣指壓力在曼城身上

雖然紅軍剛失去榜首之位，以1分落後曼城，但比利仍對他們充滿信心，他周一在Twitter祝賀紅軍名將杜格利殊時說︰「祝紅軍英雄杜格利殊生日快樂，我由開始至今仍相信利物浦可贏得英超冠軍。」

對於得到比利的「祝賀」，利迷或許不是味兒，是關他素有「烏鴉口」之稱，經典事例便有他曾預言非洲球隊可在2000年贏得世盃冠軍，但相隔十多年後非洲球隊至今仍未曾打入4強，而在去年俄羅斯世盃更未有一隊可出線16強。

Happy birthday to Liverpool hero, Kenny Dalglish. I backed @LFC to win the Premier League from the start. I still think they will do it. // Feliz aniversário para o herói do Liverpool, @kennethdalglish. Eu apoiei o @LFC no início da Premier League e ainda acho que levarão a taça.

— Pelé (@Pele) March 4, 2019
其他例子尚有他在2002世盃曾預測巴西未能在分組賽出線，但最終巴西贏得冠軍；以及同屆賽事他估計中國可出線16強，但最終在分組3戰全敗未入一球。()

內容

利物浦

我反而奇怪
佢2個是點識

識杜格利殊唔出奇嘛

係咁先

可以瞓身鏝冠軍

留得言 生日快樂
應該有一定交情
應該唔係hi bye friend

一年一堆出名球員 生日
都唔見比利講

佢2個 唔好講 未做過隊友

連踢波時間，踢波地點 都無一野是接近

杜格利殊三次歐聯

又有得賴

比利今次終於破燈了

屌你個仆街比利我真係祝福你呀

明知自己講咩衰咩就唔好講咁多預測啦！

明明我地利記同你無仇無怨，

做乜搞9我地

可以All in 鏝上樓了

死獌狗比利!!!

痢狗輸波原因 拉狗>高狗 非洲狗>比利

利迷成日燈人同反手gel 今次真係自作自受

由開始至今仍相信利物浦可贏得英超冠軍
唔怪得之英超開始之後一次都贏唔到